<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">WorkIn</string>
    <string name="register">تسجيل حساب جديد</string>
    <string name="please_fill_free_to_create_your_first_account_on_workin">كن مطمئنا مع انشاء حساب جديد</string>
    <string name="name">الاسم</string>
    <string name="forgotten_password">هل نسيت كلمة السر</string>
    <string name="password">كلمة السر</string>
    <string name="email">البريد الاكتروني</string>
    <string name="login">تسجيل الدخول</string>
    <string name="login_in_easy_and_scure_way_by_biometeric_login_that_will_be_added_later">كم الان بتسجيل الامن من خلال التعرف الحيوي والذي سيضاف في المستقبل القريب</string>
    <string name="reset">اعدة الضبط</string>
    <string name="network_excep">تحقق من الاتصال بالانترنيت</string>
    <string name="error_login_user_not_found">هذا المستخدم غير موجود بالتطبيق</string>
    <string name="error_login_wrong_password" translatable="false">كلمة مرور خاطئة</string>
    <string name="error_login_email_already_in_use" translatable="false">هذا البريد الالكتروني موجود علي حساب اخر</string>
    <string name="email_verification">تفعيل البريد الاكتروني</string>
    <string name="check_mail_box_to_verify_email_and_sign_in_with_you_email">قم بتفعيل البريد الاكتروني من خلال صندوق البريد الخاص بك</string>
    <string name="essentials">الرئيسي</string>
    <string name="select_an_appropriate_photo_for_you_from_your_gallery_prefered_to_be_formal_and_white_back_ground">قم باختيار صورة مناسبة لك من معرض الصور مراعاه ان تكون رسمية و يفضل خلفية بيضاء</string>
    <string name="pick_one">اختر صورة</string>

    <string name="skip">تخطي</string>
    <string name="student">طالب</string>
    <string name="students">طلاب</string>
    <string name="talented">محترف</string>
    <string name="developer">مطور برامج</string>
    <string name="manager">مدير</string>
    <string name="explorer">مكتشف</string>
    <string name="talented_phrase">تهتم هذه الفئة بالشباب الموهوبين والماهرين الذين يبحثون عن المسابقات وتحسين المهارات في إطار عملهم، هذه الفئة غير مهتمة بالتوظيف كثيراً</string>
    <string name="developer_phrase">هذه الفئة مخصصة للمطورين الذين يبحثون عن فرص جديدة في الشركة وأدوار جديدة في الحياة وتحسين مسارهم الوظيفي واكتشاف التكنولوجيا الجديدة ومتابعة المقالات المضافة حديثًا</string>
    <string name="manager_phrase">هذه الفئة للمديرين وقادة الفرق، الذين يقومون بالبحث عن المرشحين، وتحليل العمل الجماعي، ومعاينة الوضع الحالي وتحليل المشاريع المضافة حديثًا</string>
    <string name="explorer_phrase">هذه الفئة للأشخاص الذين ينضمون إلى العمل لأول مرة، تحتاج إلى الحصول على فكرة عن كل شيء في المنصة ثم تحديد طريقة أو مسار جديد في المنصة</string>
    <string name="profile">الصفحة الشخصية</string>
    <string name="simple_bio">Iam computer science, Bioinformatics department graduate 2023, I learned by joining courses and start making apps in android for about 3 years and half since 2020,I have demonstrated expertise in Java and Kotlin. Skilled in Machine Learning, Deep Neural Networks, Cloud Computing, Cloud Database, Database Design, and Graphs and Algorithms. Strongly committed to developing high-quality mobile applications that leverage cutting-edge technologies. Proven ability to optimize performance and functionality through the implementation of AI and database solutions. A valuable asset to any organization looking to deliver innovative mobile solutions.</string>
    <string name="resume"><u>ملف التعريفي</u></string>
    <string name="this_category_is_for_student_who_want_to_know_about_each_feid_and_seak_to_collect_scientific_knowledge_and_researches_this_focuses_on_gain_experience_not_much_in_work_and_earn_money">هذه الفئة مخصصة للطلاب الذين يرغبون في التعرف على كل مجال ويسعون إلى جمع المعرفة العلمية والأبحاث، وهذا يركز على اكتساب الخبرة وليس الكثير في العمل وكسب المال</string>
    <string name="pick_your_category_from_the_below_list_according_to_your_current_education_and_career_path_make_sure_that_this_category_appropriate_for_you">اختر فئتك من القائمة أدناه وفقًا لمسارك التعليمي والمهني الحالي، وتأكد من أن هذه الفئة مناسبة لك</string>
</resources>